[又嚟料] 毓民 : 警隊撥款無得拆開 ! 泛民唔夠膽，亦冇能力拉冧成個預算案 !

首先，撥款條例草案就一定成Set過，因為撥款條例草案係講緊來年政府既整體開支，係無得拆出黎，如果警隊撥款拆得，咁教育都拆得啦wor，咁乜都拆得仲成唔成撥款條例草案呢? 上年建制派先試過無睇清楚就投票通過，結果事後有內容唔同意，想反悔，倒頭來俾林鄭串反轉頭。
現在只有一個辨法，就係係當二讀時入修正案，係發言唔離題下拖到四月都過唔到，咁政府就會出現財政懸崖。 但難度好高，因為以泛民水平根本做唔到。
況且你泛民都唔夠膽否決，因為到時會俾建制派話因為你搞到無一萬蚊，
加上要否決佢要過半數，你又唔夠票
最後結果好可能係搵D泛民投下反對票，其他就投贊成票通過。
唔好唔記得，以往所有撥款條例草案泛民都係投贊成的。

台長唔帶口罩？

上年係5月先過到

事實係 家陣真係兩頭唔到岸
政府想中立淺黃 歸邊 依壇嘢真係好難搞

我見到出面個post整合話黃色YouTuber名單，見到仇阿達個名係名單入面，個樓主無回應過人

現在只有一個辨法，就係係當二讀時入修正案，係發言唔離題下拖到四月都過唔到，咁政府就會出現財政懸崖。 但難度好高，因為以泛民水平根本做唔到。

同意呢點 毓民轉個彎讚自己

全部泛民投反對都無用㗎喎
我地無左分組點票否決權好耐

其實有講錯咩？
拆唔拆開唔係由議員話事
而泛民亦都唔會拉冧個預算案
佢講得冇錯喎，樓主想表達啲咩？

樓主分化撚嚟